希特勒還活著！？128歲男自稱「本尊」 長年隱姓埋名躲追捕

德國納粹領袖希特勒被許多人稱為「惡魔」，屠殺猶太人的罪刑令人聞之喪膽，根據歷史說法，希特勒於1945年4月30日已在柏林地堡中輕生身亡。然而一位叫赫爾曼․古騰堡（Herman Gunthenberg）的男子，他宣稱自己就是希特勒，這個消息轟動全球。

綜合外媒報導，這個消息首先由阿根廷媒體曝光。今年128歲的赫爾曼․古騰堡宣稱，在1945年納粹德國覆亡時，他拿著「蓋世太保」(Gestapo) 給他的假護照，逃到阿根廷。之所以現在才揭露自己的真實身分，是因為以色列的特務機關「摩薩德｣（Mossad）直到去年才宣布不再追捕納粹分子。

歷史記載中，希特勒於1945年的4月30日，蘇聯紅軍隊進入柏林前夕，與情婦伊娃布勞恩（Eva Braun）在柏林地堡中一同輕生，死因據說是氰化物中毒及頭部中槍。不過也許多人說，希特勒當時並沒有死，那塊被指認屬於他的頭骨碎片，在化驗後證明是一名女子的頭骨。

蘇聯紅軍隊攻進柏林前夕，大批納粹高官逃離德國，藏身在南美洲，躲避被捕、因戰爭罪行受審。古騰堡還表示，「我之所以被指為壞人，只是因為我們輸掉了那場戰爭。一旦人們閱讀過我們版本的故事後，將會改變對我的看法。｣

古騰堡指出，他不需要為屠殺600萬猶太人的罪刑再受罰，因為為了躲過猶太人的追捕，他長年隱姓埋名的活著，對他來說已是最大的懲罰， 他還表示，「很多所謂我犯下的罪，其實都不是我幹的。｣

唔太信台灣

得啖笑

除左樣似仲有無其他證明
dna？

台灣一街假新聞

負皮畀東森

黎左現代，上電視搵食

用下腦啦 逃亡逃咁耐重有命？
生活條件唔會好得去邊 有命都搵唔到或者唔敢睇醫生
一個感染就死鳩左啦

無需要討論

唔係你做姐係外星人做